有冇人知我畫緊咩😢

🤔

yourself

志偉

係咪胖虎小夫

突然間覺得袁生d畫幾靚

這麼醜的_（唔識打呢個字）

妞